幾時可以加粒掣去啲極長嘅回覆，Skip左引用嘅文呀

係講故台 / 旅遊台爬文，硬係有啲傻仔 Quote樓主啲文去回覆
跟住就變左無敵金鋼棒咁長、要係咁碌先去到下一個回覆

可唔可以整到好似舊登向日葵個Helianthus.annuus咁
有粒掣係到俾人撳，等爬文嘅人可以Skip左條茂利引用嘅文、快啲睇到下一個回覆

其實有時都幾煩

推

尤其是旅遊台，樓主Post埋相個陣，條金鋼棒長撚到

唔使啦
引用一百字以上咪...之後啲字
襟入去先見到咪得

哩個都可以..........

總之搵個方法縮短個段金鋼棒就得
唔想下下都碌勁耐先睇到下一個回覆

推到連仔睇到

推一推

直接block左佢咪得

電腦 : Page down
電話: 手指向上輕輕一推